有冇人識人做驚賊？

個frd識人做驚賊
日日返工打機唔行咇
起初都唔信
但係散仔都有成24,061個
當你每日2萬人工作
當你輪5000人行咇
應該過幾條街就會見到啲龜龜
但實際上蛇曬我地跟本見唔到